變態男老師 暴打學生屁屁3百下還要做愛

泰國有一名在國中擔任健康與體育的男老師被舉報，常常對學生打屁屁，一打就是100~300下，而且常常對女學生發送淫穢簡訊與影像，並要求與少女做愛。

據《泰國網》報導，一位33歲的家長甘雅帕向當地一所知名中學的校長舉報稱，女兒就讀於該校國中2年級，經常收到一名男老師的性騷擾短訊和色情影像。據悉這名男老師所教的科目是健康與體育，還被爆出經常用教棍打學生的屁股，每人每次100~300下，幾乎整個2年級的學生都被打過。但最令家長忍無可忍的是，該名男教師言語污穢，給女學生發布色情影像，還提出發生性關係的要求。

甘雅帕說，女兒說因為忘記帶課本，被該名老師用教棍打了313下，而且老師還透過Line，發了一些色情影像和騷擾短信，女兒說老師這樣的行為已經持續了近一年，因為擔心遭到老師的報復而不敢告訴家人。甘雅帕也說，自已因為和老公住在國外，並沒有常回泰國，女兒是和阿嬤一起住的。但這趟她回來，從親戚和女兒朋友口中得知這件事，進一步詢問才發現事情的嚴重性。此外，還有多名家長也表示，自己的孩子也遭遇同樣的事情。

目前校方表示將嚴查此事，若該名男老師真存在上述行為，校方稱一定嚴懲，會還給學生與家長一個公道。（施旖婕／綜合外電報導）

識佢，yoyo個表哥黎

唔知蓋清有冇比表哥玩灌腸

認真討論新聞 又jer鳩蓋狗做咩

100-300下
隻手唔攰咩？

佢係咪凈係打女同學 ？
好想瘋狂俾佢打屁股